data = [{
    "question": "Какое название носил БГТУ с 1945 по 1995 год?",
    "answer": ["БГУ", "БГИТУ", "БИТМ", "ДГТУ"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Сколько учебных корпусов в БГТУ?",
    "answer": ["4", "3", "2", "1"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Какого факультета НЕТ в БГТУ?",
    "answer": ["УНТИ", "МТФ", "ФЭЭ", "ФСС"],
    "key": 3
}, {
    "question": "О визите в Бежицу какого императора напоминает картина в холле 1-го корпуса БГТУ?",
    "answer": ["Николая II", "Николая I", "Александра III", "Александра II"],
    "key": 0
}, {
    "question": "В каком из корпусов БГТУ находится кафедра ИиПО?",
    "answer": [1, 2, 3, 4],
    "key": 1
}, {
    "question": "Чьё имя носит политехнический колледж, являющийся подразделением БГТУ?",
    "answer": ["С.М. Кирова", "В.В. Куйбышева", "Н.В. Куйбышева", "Н.А. Кубяка"],
    "key": 3
}, {
    "question": "В каком году в БГТУ был создан Инжиниринговый центр?",
    "answer": [2000, 2005, 2010, 2015],
    "key": 3
}, {
    "question": "Что принято вручать во время ритуала посвящения в студенты БГТУ?",
    "answer": ["Учебник истории ВУЗа", "Хрустальную фигурку совы", "Символическую Зачётную книжку", "Ключ от библиотеки"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Кто выступил перед трудящимися Бежицы в здании первого коруса БГТУ в 1927 году?",
    "answer": ["Николай II", "Н.К. Крупская", "Л.Д. Троцкий", "В.И. Ленин"],
    "key": 1
}, {
    "question": "В каком году БГТУ был образован?",
    "answer": [1919, 1929, 1949, 1969],
    "key": 1
}, {
    "question": "В каком году была образована кафедра ИиПО в БГТУ?",
    "answer": [1979, 1989, 1999, 2009],
    "key": 1
}, {
    "question": "На базе какого завода был открыт Бежицкий рабфак, ставший основой для создания БГТУ?",
    "answer": ["Красный Октябрь", "Брянский арсенал", "Красный Профинтерн", "Бежицкий сталелитейный завод"],
    "key": 2
}, {
    "question": "В какой город был эвакуирован БГТУ во время войны?",
    "answer": ["Нижний Тагил", "Нижневартовск", "Нижнекамск", "Нижний Новгород"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Каким орденом был награждён БГТУ в 1979 году?",
    "answer": ["Знак почёта", "Ленина", "Трудового Красного Знамени", "Дружбы народов"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Что означает буква Т в аббревиатуре БГТУ?",
    "answer": ["Технологический", "Технический", "Торговый", "Театральный"],
    "key": 1
}, {
    "question": "Какой формы обучения нет в вузе?",
    "answer": ["Очной", "Очно-заочной", "Заочной", "Есть все"],
    "key": 3
}, {
    "question": "Какой из корпусов БГТУ является административным?",
    "answer": [1, 2, 3, 4],
    "key": 2
}, {
    "question": "Чем является БГТУ?",
    "answer": ["Институт", "Колледж", "Университет", "Академия"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Какого уровня образования нет в БГТУ?",
    "answer": ["Нет специалитета", "Нет аспирантуры", "Нет магистратуры", "Есть все"],
    "key": 3
}, {
    "question": "Сколько на момент 2021 года в БГТУ функционирует актовых залов?",
    "answer": [0, 1, 2, 3],
    "key": 3
}, {
    "question": "В каком(их) корпусе(ах) есть библиотека?",
    "answer": ["1 и 2", "2 и 4", "1 и 3", "Только в 3"],
    "key": 2
}, {
    "question": "В каком(их) корпусе(ах) есть спортзал?",
    "answer": ["1 и 4", "1 и 3", "3 и 4", "Только в 4"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Кто на момент 2021 года является ректором БГТУ?",
    "answer": ["К.В. Дергачев", "А.В. Антюхов", "О.Н. Федонин", "И.А. Рудаков"],
    "key": 2
}, {
    "question": "На каком этаже второго корпуса находится кафедра иностранных языков?",
    "answer": [1, 2, 3, 4],
    "key": 2
}, {
    "question": "Сколько общежитий в БГТУ?",
    "answer": [1, 2, 5, 8],
    "key": 2
}, {
    "question": "Какой размер скидки для студентов в столовой вуза?",
    "answer": ["5%", "15%", "20%", "40%"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Кто на момент 2021 года явлется главой кафедры ИиПО?",
    "answer": ["Д.И. Копелиович", "А.Г. Подвесовский", "В.Я. Израилев", "Д.И. Булатицкий"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Кто на 2021 года является деканом факультета информационных технологий?",
    "answer": ["А.Г. Подвесовский", "О.Н. Федонин", "В.Г. Солдатов", "К.В. Дергачев"],
    "key": 3
}, {
    "question": "В какую категорию рейтинга вузов входит БГТУ по сост. на 2021?",
    "answer": ["Топ-300", "Топ-500", "Топ-700", "Топ-1000"],
    "key": 0
}, {
    "question": "В каком корпусе находится приёмная комиссия?",
    "answer": [1, 2, 3, 4],
    "key": 3
}, {
    "question": "В честь какого политического деятеля БГТУ носил название с 1936 по 1944 гг.?",
    "answer": ["В.И. Ленин", "И.В. Сталин", "Г.К. Оржоникидзе", "И.И. Фокин"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Как звали первого ректора БГТУ?",
    "answer": ["А.В. Чебриков", "Е.Н. Воротников", "Г.С. Дибнер", "М.С. Завьялов"],
    "key": 2
}, {
    "question": "Сколько факультетов в БГТУ?",
    "answer": [2, 4, 8, 10],
    "key": 1
}, {
    "question": "Сколько институтов в БГТУ?",
    "answer": [0, 1, 3, 5],
    "key": 2
}, {
    "question": "В каком году БГТУ отметит 100-летие?",
    "answer": [2023, 2029, 2032, 2035],
    "key": 1
}, {
    "question": "Какая кафедра отсутствует в факультете информационных технологий БГТУ?",
    "answer": ["Цифровая экономика", "Высшая математика", "Начертательная геометрия и графика", "Системы информационной безопасности"],
    "key": 0
}, {
    "question": "В каком году вуз был переименован в БГТУ?",
    "answer": [1981, 1989, 1995, 2001],
    "key": 2
}, {
    "question": "В каком году было основано заочное отделение в БГТУ?",
    "answer": [1935, 1962, 1985, 1999],
    "key": 1
}, {
    "question": "В каком году открылся второй учебный корпус?",
    "answer": [1970, 1980, 1965, 1975],
    "key": 0
}, {
    "question": "В каком году открылся четвёртый учебный корпус?",
    "answer": [2001, 2005, 2008, 2011],
    "key": 3
}, {
    "question": "В каком году в состав БГТУ был включён ФГОУ СПО «Брянский политехнический колледж им. Н.А. Кубяка»?",
    "answer": [1997, 2003, 2005, 2008],
    "key": 3
}, {
    "question": "Где находится студенческий спортивно-оздоровительный лагерь «Сосновка»?",
    "answer": ["Жуковка", "Дятьково", "Кокино", "Сельцо"],
    "key": 0
}, {
    "question": "Сколько докторов наук преподаёт в БГТУ?",
    "answer": [7, 19, 31, 47],
    "key": 3
}, {
    "question": "Какой специальности не было в БГТУ на момент его образования в 1929 году?",
    "answer": ["Паровозостроение", "Станкостроение", "Обработка металлов", "Подъемно-транспортные установки"],
    "key": 0
}]